突發第一槍 瑪麗醫院內科B6病房罷工

Medical Inspire收到獨家醫護報料，瑪麗醫院內科呼吸系統專科B6病房，現在已經成為「隔離病房」，但前線醫護指，所有該病房的註冊護士今午一起申請病假，只剩下護士長返工，成為率先實施罷工的醫護人員。

#MedicalInspire #袁國勇教授 #武漢肺炎 #醫護罷工 #獨家消息 #瑪麗醫院 #內科病房 #醫思維
---------------------------------------------------------
訂閱 YouTube Medical Inspire 醫．思維 專頁：
追隨 Instagram Medical Inspire 醫．思維 專頁：
訂閱 Telegram Medical Inspire 醫．思維 頻道：
追隨 Twitter Medical Inspire 醫．思維 推特：
---------------------------------------------------------
若有任何醫學上的新聞稿或廣告合作，歡迎inbox或電郵至info@medicalinspire.com

支持醫護

支持你支持你

支持醫護任何決定

支持

做得好

Agger

打響第一槍了

國際戰線：求國際封鎖香港

封關救港

留番比唔擺既做囉